放長假落九龍玩，有咩手信可以買返俾同事？

公司喺荃灣

文化中心postcard

深水埗警處閃咭

萬國book 靈堂位收據